彭黛玲接見羅冠聰李宇軒妹妹 會場設置「特區旗」

英國內政大臣彭黛玲與身在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰會面。彭黛玲表示，對北京決定引入港區國安法深表遺憾，有關做法嚴重破壞中英聯合聲明，又指今次的會面非常有價值，會尋求盡可能對港人提供協助。彭黛玲之後發表聲明，承諾會與港人一起，並恪守承諾，支持及悍衛港人自由。羅冠聰就指，可以與主導BNO計劃的彭黛玲會面是寶貴的機會，他感謝英國政府在關鍵時刻提供了BNO計劃，令部分港人免受政治打壓，日後會爭取與更多英國內閣官員會面，促使國際更了解中共的威權擴強。

今次有份見彭黛玲的，還包括涉嫌偷越邊境被扣留深圳的「香港故事」成員李宇軒的妹妹。她在會面上感謝彭黛玲，又希望英國繼續為生活方式被徹底催毀的香港人做多一點事。安排今次會面的倫敦市長保守黨候選人貝利表示，對香港年輕人爭取權利和自由的勇氣印象深刻，希望港人知道，倫敦會熱烈歡迎香港人的到來。

呢dsetting 通常係同某國代表見面先會做...
代表英國承認Nathan 係流亡政府領袖?

流亡政府

邊估到香港會去到達賴喇嘛咁 有流亡政府出現咁嘅田地

有啲想喊

加油外地手足

柒婆比美國制裁 西方唔會同佢見面

昨日西藏 今日香港 明日台灣

up

多謝手足努力

中共港共推動流亡政府成立

如果係掛返啲龍獅旗

等睇港共鳩叫****

支方：

年頭講勁耐區議會聯合會政府代表都未搞掂

香港外長

唔得啦.
羅冠聰而家個身份係香港特別行政區民選既議員,
羅冠聰要成立左個政府, 個政府歸英, 有正式RECORD民意授權羅冠聰可以咁做, 先可以用龍獅旗

其實掛特區旗係更賤, 咁代表英國承認羅冠聰先係真香港特區, 而家DQ左羅冠聰個香港政府係假特區

英國佬玩政治

李宇軒妹妹係咪唔返香港喇??

羅貫聰成為香港外交部了！ 鄭月娥唔洗親身去！

d呢象徵式行為對君子落佢面有用者
對支那人,根本都冇面可言

加油啊

係其他地方揮黑紫荊旗

呢D相公開比全世界睇, 又唔係私下PM比支那
點都要有D君子國格, 唔通好似支那外交官唔係NMSL就係BITCH咩

重番來咩

多謝Nathan

唔好返來了, 隨時一返來即拉

雲粉入嚟護下主

冇咗chi.na旗

一個都不能少 rthk

手足

一早講咗你夠膽籌組即刻拉

遲下多人去英國，可以搞個流亡政府公投

選出流亡政府，代將來既香港同其他國家簽署協議

承認流亡人士係香港嘅代表

肯定啦，一落機即刻蟈安法

地位咁高

咁就太好

咁選黎做咩
我仲見過有人話讓尊貴議員先走，要保護議員添

wow

教會都要流亡
議員都有2個係流亡緊

冇支那旗

熱狗：陳雲叫舉旗作用大啲

幾時制裁香港官員？

唔叫勇勇？

承認了香港第二個政權，好痴線既一步

認同，通常政府與政府至咁擺設

羅冠聰好波

Between第一眼睇錯彭羚

點解會插特區旗

支那狗使唔使出番一兩次嘴炮？

我都想喊

土共真係用緊打壓西藏既方法打壓緊香港
然後美國又用番當年既方法睇唔到

後面仲有Benedict Rogers

Luke同Benedict

只承認民選議員

好在羅貫聰高票當選過立法會議員
又係雨傘核心人物
真係夠晒代表性

Push

應該再賤啲，掛五星紅旗

李宇軒妹妹都中埋國安法

諗起戴高樂

領袖未算，但絕對係民選民意代表

流亡議會

啱啱到步 人生路不熟
比佢抖下先啦